Android-приложение для построения пути в лабиринте.

Загруженное изображение можно масштабировать, передвигать.

Касанием по белым областям изображения ставятся точки начала и конца пути, маршрут которого строит программа.

![MazeSolver.png](https://bitbucket.org/repo/yp8aXy5/images/289130333-MazeSolver.png)